有無人好想屌關平個老母

成個陳淨心咁
一路屌一路要佢叫"支持共產黨""支持一黨專政"

諗起都C服

睇樣就知係淫底

你小心啲講呀 一陣有公安開洗頭艇來 我都保你唔住呀

佢地好惡架

你想屌咪屌

床上功夫一定一流